# Chinese translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2012 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Wang Dianjin <wangdianjin@linuxdeepin.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-22 17:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-29 11:25+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/search_keyword.py:29 ../src/display_view.py:276
msgid "Monitor Display"
msgstr "顯示器顯示設定值"

#: ../src/search_keyword.py:30 ../src/display_view.py:283
msgid "Monitor"
msgstr "顯示器"

#: ../src/search_keyword.py:31 ../src/display_view.py:328
msgid "Resolution"
msgstr "解析度"

#: ../src/search_keyword.py:32 ../src/display_view.py:343
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

#: ../src/search_keyword.py:33 ../src/display_view.py:371
msgid "Monitor Brightness"
msgstr "螢幕亮度設定值"

#: ../src/search_keyword.py:34 ../src/display_view.py:380
msgid "Brightness"
msgstr "螢幕亮度"

#: ../src/search_keyword.py:35
msgid "Auto Adjust Monitor Brightness"
msgstr "自動調整螢幕亮度設定值"

#: ../src/search_keyword.py:36 ../src/display_view.py:412
msgid "Close Monitor"
msgstr "關閉顯示器"

#: ../src/search_keyword.py:37
msgid "Auto Lock User Monitor Screen"
msgstr "自動鎖定使用者的畫面"

#: ../src/search_keyword.py:38 ../src/display_view.py:446
msgid "Lock Screen"
msgstr "鎖定畫面"

#: ../src/display_view.py:224
msgid "Copy Display"
msgstr "複製顯示"

#: ../src/display_view.py:225
msgid "Extend Display"
msgstr "延伸顯示"

#: ../src/display_view.py:226
msgid "Only Monitor 1 shown"
msgstr "僅顯示第 1 個顯示器"

#: ../src/display_view.py:227
msgid "Only Monitor 2 shown"
msgstr "僅顯示第 2 個顯示器"

#: ../src/display_view.py:228
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: ../src/display_view.py:229
msgid "Right"
msgstr "右方"

#: ../src/display_view.py:230
msgid "Left"
msgstr "左方"

#: ../src/display_view.py:231
msgid "Inverted"
msgstr "反轉"

#: ../src/display_view.py:232
msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

#: ../src/display_view.py:233 ../src/display_view.py:234
#: ../src/display_view.py:235 ../src/display_view.py:236
#: ../src/display_view.py:237
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: ../src/display_view.py:238
msgid "Hour"
msgstr "小時"

#: ../src/display_view.py:239
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: ../src/display_view.py:296
msgid "Relative Settings"
msgstr "關聯設定值"

#: ../src/display_view.py:302
#, python-format
msgid "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">Personalization</span>"
msgstr "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">個人化</span>"

#: ../src/display_view.py:310
#, python-format
msgid "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">Power</span>"
msgstr "<span foreground=\"%s\" underline=\"single\">電源</span>"

#: ../src/display_view.py:356
msgid "Multi-Monitors"
msgstr "多個顯示器"

#: ../src/display_view.py:398
msgid "Auto Adjust Brightness"
msgstr "自動調整螢幕亮度"

#: ../src/display_view.py:425
msgid "Monitor Screen Lock"
msgstr "鎖定畫面"

#: ../src/display_view.py:431
msgid "Auto Lock User Screen"
msgstr "自動鎖定使用者畫面"

#: ../src/display_view.py:497
msgid "Reset to default value"
msgstr "重設為預設值"

#: ../src/display_view.py:581
#, python-format
msgid "Changed brightness to %d%%"
msgstr "已變更亮度設定值為 %d%%"

#: ../src/display_view.py:606
msgid "Changed to manual adjustment"
msgstr "已變更為手動調整模式"

#: ../src/display_view.py:609
msgid "Changed to automatic adjustment"
msgstr "已變更為自動調整模式"

#: ../src/display_view.py:615
msgid "Changed to manual lock"
msgstr "已變更為手動鎖定模式"

#: ../src/display_view.py:618
msgid "Changed to automatic lock"
msgstr "已變更為自動鎖定模式"

#: ../src/display_view.py:623
#, python-format
msgid "Changed current output to %s"
msgstr "已變更目前輸出為 %s"

#: ../src/display_view.py:629
#, python-format
msgid "Changed resolution to %s"
msgstr "已變更解析度為 %s"

#: ../src/display_view.py:634
#, python-format
msgid "Changed rotation to %s"
msgstr "已變更旋轉設定值為 %s"

#: ../src/display_view.py:639
#, python-format
msgid "Changed multiply monitors mode to %s"
msgstr "已變更多重顯示器模式為 %s"

#: ../src/display_view.py:644
#, python-format
msgid "Changed close monitor duration to %s"
msgstr "已變更顯示器關閉持續時間為 %s"

#: ../src/display_view.py:649
#, python-format
msgid "Changed lock display duration to %s"
msgstr "已變更書面鎖定持續時間為 %s"
